[恐怖不安]入黎討論下本土既都市傳說

麥潔文既夜夜痴纏係咪真係咁猛鬼

仲有好多本土都市傳說 e.g 九廣鐵路鬧鬼廣告 西九過山車曾經死過人 想大家一齊討論下

都市傳說無人理

地鐵果個好似澄清左好耐
西九睇左咁多都唔知即係點

留明

留名

Lm

lm

lm 斬鳩

我聽過最恐怖有兩個
1大頭怪嬰
2華富邨棺材

匯豐石獅子